天水圍乜事，周圍都狗車防暴？

有冇人知乜事？

推

睇地圖沙田都好撚多狗。

沙田就知乜事啦有live
天水圍咁樣唔尋常
又冇live唔知乜事

沙田大埔有事，呃下OT

邊樹

屯門都勁重，好多學生柏麗補習完被搜身

因為開緊花囉
得連登仔叫人唔好開

睇地圖，銀座天晴嗰一帶

因為有人吹開花

有冇多啲人live吓擔心

天水圍 TG group 一講吹雞就會一大班狗現身

係 好撚快

岩，不過佢地是咪開花都呃ot

天水有LIVE 但唔知做麥9 (高登)

屯門一鳩樣

mon post 狗

因為唔想再燒多次狗屋

其實係

隨時係黑警自編自導自演

天水連線特派駐天水圍記者

公海一定好mon po dog la

引手足出去送
如果有單純手足開左花就仆街
我哨都驚，咁撚多防暴圍大會堂截學生on99

而家天水圍狗屋成個正門都用鐵板封晒

證明tg真係好多mon po狗，甚至隨時係狗吹雞

高登天水圍live有個鬼佬

戒嚴

星期五先黎開花既鋪排
星期六日 有緊要野？

好在隻鬼彈走，癡左條線係度

荃灣都有

今日有人吹開花呀嘛

所以重兵守天水圍都唔出奇

岩岩有個手足係銀座果頭比狗拉左
有無人知咩事
斷正定鳩拉

有議員發現銀座出面有TG

同意 就算係mon po都唔會咁快

已經放左

旺角朗豪坊都泊左幾架豬籠

pish

尋晚唔撚開係要等今晚
屌你老母同預約俾人打無分別

玩暗殺
唔洗吹
(講緊GTA)

Thx 巴打

天水圍嘅mon po狗好聽話

係得連登暖氣召喚師召喚人開姐

天水圍巴絲 長期有狗mon